吊奶星 狗會又派錢

莊家係咪傻
我哋英超之星準英超冠軍讓隊唔知乜嘢隊半一
嗰隊聽都未聽過
眾所尻知英超係世界最強聯賽=利記係世界最強隊
仲要係前歐聯冠軍根本冇得輸
所以allin左-0.5/1
聽日準備移民
你地慢慢光復香港

有冇ching買

已跟
樓主打算移去邊

買左200下盤

樓主rich $10注

歐聯唔是英超呀ching

呢D強力Po同巴塞Ajax一定入歐聯決賽要訓身一樣
燈力無限

冇睇上年歐聯歐霸？英超球隊攞曬喎，仲要對家唔知咩叉聯賽 點同我地世一隊打

奧地利波 拿波里上次都贏佢唔到 利記第一回主場都比佢地禁住屌

今場利記認真

第一回主場FULL TEAM 歐聯決賽陣和 (除左馬迪普)

想燈利記

驚咩利記連英超前冠軍都贏到 e啲垃圾隊都贏唔到摺得啦

跟你$500

紅牛系列都唔差
雖然知係想燈但忍唔住講

兩位ching又捐錢鋪草皮

樓主我屌你老母

E位ching跟唔跟

和波都出線，吹咩？

all in 左你走出黎燈

燈你老母咩 我賭神

輸

羊

國足又送錢
啲零頭跟一跟樓豬

Ching準備收錢啦

有冇var?

喂喂喂 若要生命好

Allin利物浦

贏能硬的波

Salzburg 2:2 Liverpool

1－0

樓上5毛國安唔使理

見到呢啲po就知下盤穩了

我都跟左喎

有無睇過奥地利紅牛對德國紅牛？
奥地利屌打到

理撚得佢乜撚嘢紅牛 今晚紅軍必勝

主隊入波好癲，可以十分鐘入幾球，痢和波都出到線，估計唔會同主隊打對攻戰，最好少勝0:1/0:2攞埋首名。

利記後防咁攰 點踢

On9, 主隊贏波先出到線，一定禁住屌，久守必失！

On9 利記點會俾人禁住屌

?.?

留名

唔爭在送多一場俾你地
被譽為地上最強嘅巴塞隆拿竟然有受讓買
啱啱球王美斯先攞完足球先生
上一場又狀態大勇
今晚一個人起碼入3粒
又係一場派錢波

講真 利最鐘意打尼d波 專心做最拿手既防反

美斯連意大利架飛機都無上

今場冇美斯
ching 又柒

唔驚啦 so9一個都夠做

樓主柒開

樓主我也轟了

Ching又然

唔記得轉ac

買埋和得唔得?

跟機
今po fat fat了

你話巴菜？

Ching聽日又睇樓

呢次堅
轟

Ching sick ball

Dllm

so 9都冇

？

我睇佢哋IG話有

樓主我屌你老母燈能住哂

高普話放棄歐聯，全力爭英超Wor

冇左matip得vvd點守到

一個夠做

所以今晚摺左

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

仲要買盤 $10

我跟

P牌唔俾跟

Ching all in?

唔算all in啦，最顛試過一場賭八千，最後都贏

訓撚晒身

1,760咁伶仃

輕鬆賺$2004

巴打

巴塞 利記都中哂

收到風樓主成層樓推左落去

你隊ajax出埋局

移民先 各位再見

唔好意思我中左

#4 14 34ching又捐草皮 連波po賭神都唔信

有冇人支持我繼續出我歐聯賭神

收到風佢地落歐霸屠曼狗

支持

老4有冇跟

要左利
輸左Ajax

我特登唔出ajax要巴菜算

巴塞都有4.5倍是咪on9
爽過等林鄭派錢

屌 戶口茅錢，轟得100客

今晚又有派錢場

邊場

G持

勁到